全世界同我download呢個app

唔該全世界同我download左呢個app佢

一係用網頁版
可以即時知道邊到有狗

唔係個個都唔知發生咩事

自推

自推推

自推推推

dl左好耐啦

一直有用
好少人識
推唔郁

推

留名

推！

講左好多次口罩遮唔到幾多
要做事的話 最低消費帽+面巾

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

PUSH

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG